大家搞還搞，唔好搞埋angela yuen

咁樣好易擦鎗走火搞埋自己

最近連登正氣返小小，社會上有班不問是非嘅人好撚憎網絡欺凌，你對準政權嚟攻擊大家就拍手掌姐，如果一個唔小心過咗火位成個連登收皮喇

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

咩事

佢分享多d ，我地咪唔搞囉

邊個暗星 冇人識喎

邊會搞

gchi

岩呀，仲要只係ex

WHO

聚焦返訴求

禍不及ex

我無野講。

都唔撚關佢事

有人話有條咸濕死黑警上過angela yuen, 而家佢ig 都有人攪緊

如果佢分享下d故事，可能成為連登女神tim

沙蛇吸引力大萬倍啦😂😂

你知連登仔睇少陣都唔得㗎嘛

angela而家主要番大陸拍劇，唔好搞佢啦

一諗起Angela 玩花式就....

PUSH

你咪攪返沙蛇囉

angela 都會屙屎㗎

咁都有負皮

沙蛇好好味

咪又係

贊成

Angela個屎眼有冇俾佢開發

沙sir....大力d.....屌死我

沙蛇推車？

咁之前文青女都未知黑警衰到咁既，放過佢啦，後生女。

應該要去驗下性病先

還，都唔係呢個時侯搞佢，全世界等緊我地犯錯

死臭雞靠本土上位 香港出事一句聲都唔出
唔搞你搞邊個？

past tense

唔好貪口爽加害受害者啦

臭雞angela yuen

關佢咩事姐其實 咪比人帶風向啦

嗰陣2個都仲讀緊書

岩呀，正臭雞

忍忍手之後先搞啦巴打

推 真心 唔得閒搞咁多野

G

Pish

樓上有位巴打出post 要聲討佢喇就係唔知關佢咩事，做多咗又係成個連登俾人屌

由佢地搞啦 大家發完道氣就返黎架啦
其實我唔知佢係賣本土起家 一直剩係知文青

最怕有啲有心人利用呢件事帶風向啫

chicken

比賤畜屌過既爛臭化閪

成三萬警犬，實有好多女神俾警犬屌過㗎

雞

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

who?

絕招：抱住黎屌

Who?

想問Angela yuen 有冇表過態?

咁其實係咪拍過拖先
係嘅即係屌過

本身咪又係雞

唔知，有冇表態都由9佢潛喇

唔好失焦，記得貼街招

+1

起碼都要清算呢隻狗乸肉便器
比狗屌拍大陸劇

個IG 好多留言

丸姐飛得好

熱狗清算？

你又知ig果班係連登仔
屈得就屈 cls
連登有人吹雞咩 有話上佢ig唱鳩佢咩
乜柒都關我地事 傻撚左個鼻呀

之後點清算我冇意見，但唔係而家，全國網軍等緊有位入9 我地

龜有頭 債有主

唔好搞袁澧淋 大家知就算
佢係好女仔

之前ig有fol佢, 但反送中開始見佢仲係度post波鞋飲飲食食, unfol前見佢連小小小表態都冇咁, 平時又要懶貼地咁行本土路線, 好撚失望, 衰撚過達哥

唔知係咪連登仔但肯撚定有人睇咗post 會知，希望大家小心啲姐 between 樓上有人吹緊雞喇

仲大愛咩 你都on99

push

就係要知 同黑警一齊既話 就無好下場

失望佢就啱㗎喇，其實佢成個款都唔太掂，唔明白點解連登仔之前吹奏佢，但一件還一件

咪撚玩啦 點解要放過？

就算真係唔係
你又唔係唔知而家出面媒體將網民=連登仔
真係乜柒都關我地事
呼籲下都啱嘅

開風扇都吹走佢啦 玩唔到既

差唔多路線黎講我 推郭爾君 人地本土好撚多囉

你知唔知幾撚多網軍mon 撚住呢到呀

又黎禍不及妻兒？咪on9啦屌你老母
黑警死全家 就係咁簡單

巴打心水清

毒撚護航

屌又話大和解 結果本質都係恐怖毒撚
達哥 文青女神 之流 都唔放過
擺明私怨 冇咩事我出番去做正經野

冇

屌咁呢件真係唔太關事呀嘛

為咗賺錢, 比狗屌都要架啦

沙蛇都食到文青女神
我仲要打飛機,公平咩

不分化

推

流出呢？

成個post都on撚9

Hello 無圖？

希望大家聚焦返正事

我係怕大家上網屌完佢，就覺得自己有出力有幫手

我愛雞扒妹

巴打我點on9

袁xx咁正

雞黎 係人俾錢都搞得嗰種！醒啦屌你老母！

好似話佢hide咗拍大陸劇嗰張劇照
明明雨革個排都仲敢post自己落場畫畫既相
唔敢出聲唔緊要，但平時唔好扮本土扮愛香港啦唔該
仲成日話自己聽mla

達哥你地又搞 戇鳩

無雞個係無辜

幾錢左右

發生咩事，關袁禮琳咩事

假設你搞沙蛇身邊啲人你會影響到沙蛇，影響到佢班伙記，你攪文青女神完全影響唔到佢地，仲會攪埋自己

呢獲真係袁澧林比狗屌

俾狗屌過嘅都應該抵制埋
等班警犬冇啖好食

雖然好on9 但係笑左

袁澧林比狗屌

咁應該抵制屌緊 或 將會屌先啱喎

認真
唔柒識佢

乜水

扯咗

好笑

雖然好笑
但都
傷害幾多男仔既心

隻臭雞

GOOGLE 幾本文青書上網抄幾句CAPTION扮文青就叻

老老豆豆 佢以前學生會都會為民主出下聲 但依加都係隻字不提 但始終人地都唔係好似達哥咁靠連登靠敢言起家 咪由佢囉 集中火力對黑警好過啦

大家唔好再用小學雞字句話佢係雞又點又盛
佢俾攻擊嘅原因係因為翻大陸搵錢兼冇出過聲

認清方向 唔好再做兒登剩鬧廢話 落人口實

搏唔到

真

波又冇蘿又冇, 佢冇野好搞

好撚鐘意香港野呀 本土呀 茶記呀 成日去長洲乜乜柒柒呀

69 612 全部日子深潛 無問題 大家都要搵食 你又番大陸拍戲 唔方便出聲咪唔好表態囉

仆你個臭街 風聲一無咁緊 即刻係IG開post賣廣告，我屌你老母睇到真係扯撚晒火

根本你消費完呢個地方 到呢個地方出事啦

你一句聲都無出過 算

仲睇住事態發展到一個風聲無咁緊既時候

係 “立即衝出黎賣廣告”

試問係有咩原因我唔應該狙擊呢個可恥既人

點對得住日日發夢都愛香港呢個地方既人？

利申：以前鐘意佢，亦有份發夢

好想同angela拍拖

P

由頭到尾都唔覺條女靚

樓豬唔開呢個po我都唔知
袁小姐真係多謝曬樓豬

佢自己多hater關我撚事，我驚有啲友乘機攪連登姐

但你咁又推多個廢POST上熱門

抱住黎屌

Ok 我推返沙傻個post

好酸呀

係咪得我覺得佢唔靚

咪搞 一來喺人地個ex
二來佢出文反擊又無咗d淺黃同中立既人
聚焦翻黑警

死臭雞

然後，狗也不屌了

咪玩人啦，好無聊

認同，推
對準政權，唔好失焦

扮文青，真Mk

巴打識野 由佢岀道一直留意 好有復古味道 濃眉大眼 而且真文青 反送中期間一直有表態 又有為烈士送花

Alma Kwok I love you

諗起 狗精同汁液係angela yuen 個西同屎眼流出黎 真心sad

呢啲先係本土文青女神 爾君bb

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

男人男人，幻想不能

袁澧林有咩好？ 真心問

Btw 2014就扮關心 而家出左名就要番大陸搵錢，不了

鬧埋佢同你地其他人鬧杜汶澤有咩分別

禍必及妻兒
屌你老母臭雞袁澧林

推 搞佢冇意思 唔好搞佢

「出黎呀自由閪」